中六果年，屌左個miss

事緣
屌過中學女miss，你問我答

真人真事改編

第一章:開學-初見

我相信絕大部分讀過中六嘅香港九十後，中六呢年，一定好撚HEA。

晚晚打機打通霄，冇一、兩點都唔訓教，唔到最後果一分鐘都唔出門口返學，我覺得，呢D先係叫人
生。

咪撚同我講要為咩DSE搏殺、搏盡無悔嘅廢話，

如果你真係咁認真讀死書，Sorry，你放棄左人生最玩得嘅其中一年，

我仲見過有D柒頭日日溫書到最後DSE拎個十幾分唔上唔落，真係唔知咸並唔咸好，

要玩到癲咩都試下仲比你入到大學先叫嬴家。

而我中六呢年，好試唔試，試過上埋50都黎緊嘅Miss........
===============================================================
九月開學，我由中五嘅F.5仔升到F.6老牛。

對我黎講，返學嘅意義只係為左放學，再無其他

今日我如常咁搭巴士返學

屌，點知一落車就落老撚咁大嘅雨

我側手想抆把啫出黎但摸左個空，心諗你唔係咁玩鳩我下話

望下隻錶仲有3分鐘就打鐘

已經無時間被我慢慢磨

柒都要dup住雨咁跑翻去學校

好在我跑步校隊黎，一支箭係咁沖刺實趕到

路上見到唔少人咩住舊石頭咁重嘅書包嘅傻閪書蟲

體能差，跑又唔係快過人，負重又高，戴住對成千度嘅眼鏡俾雨滴濕哂同盲嘅無分別，

讀咁多書都係冇用，低分低能黎真係屌都廢是，你班ON9仔等聽遲到tick名記缺點啦

其實好似我咁咩個細蛋糕盒咁大嘅袋仔，入面放個筆袋咪得囉，

裝書？讀壞腦呀你，返去問隔離班借啦柒頭。

一個...兩個...三個...

原本跑係我前面嘅同學一個個被我甩左係後面

我每次高速掠過佢地嘅時候，都感受到佢地又愛又恨嘅目光。

愈接近到學校門口，離打鐘嘅時間亦逐秒迫近。

哨左眼隻錶，我冷笑左下，因為我知道我都係岩岩好趕到。

跑係我後面嘅同學似乎知道自己趕唔切，

一陣陣絕望嘅氣息我用背脊duck住佢地都feel到。

前面，就係前面！

我徹底解放身體腳下嘅潛能，以更快嘅速度直線沖刺，呢一刻我用保特附體黎形容都唔過份

叮！踏！
我隻腳一叉落去門口條用黎區分人遲到嘅黃線，鐘聲同時響起，

校例規定過左條黃線就唔算遲到，呢d咁撚ON9嘅野唔洗問都知道係訓導處搞，

只要你唔係特別黑人憎，就算你岩岩好踩到條黃線，

當值嘅prefect同老師都唔會刻意留難你。

「呀同學，不如你抹下個頭啦，濕哂啦」，

係一把女仔聲黎，幾悅耳，聽落令人好舒服。

不過好似冇咩點聽過，應該未教過我。

「唔該miss。」我應左一句，見到一條白過牛奶嘅手遞左張紙巾比我，但我冇留意佢咩樣，拎左張紙巾就走去操場集合。

又係50路冇相貼

好悶 又係呢啲題材

留名

咁想要就貼你老母出黎

咁點解你唔直接負皮走人

第二章:補課

「Good Morning.............................」，廢老校長年年都要講篇水蛇春咁長嘅開學勸世文叫人努力讀書，

啲 form 1 仔仲懶係自己好醒咁，以為仲係好似讀小學科科拎90幾分無難度，

不過呢d野年年都有，想當年我都係咁天真同ON9

好快佢地就會明「上到中學會輕鬆啲」，呢句係班家長氹細佬仔嘅大話

讀中學只係一個EASY難度嘅副本

但好多小學雞第一年就被啲test paper屠殺， 拎得果 四、五十分

仲要背撚哂個考試範圍覺得自己答得好威威但唔知錯乜

果刻咩雄心壯志都冇哂

讀落去就明白中學拎80幾分果d叫病態，

岩岩好拎夠50分PASS到先係學問

講左咁多，廢老校長終於廢up完，開始叫老師帶學生返課室，

我望左眼帶我地班嘅老師

咦依隻手咁似岩先比紙巾我果個miss嘅

我認到係因為隻手好白好白，白到好似冰雪咁滑

就算係匆匆一瞥，咁靚嘅手望一次就有好深印象

上左六層樓梯終於到課室

班四眼蛀書蟲行兩步樓梯仲慘過死老豆咁扯哂蝦

讀書又唔係特別叻過人

都唔知係咪長期睇av打飛機搞到戴眼鏡身體差

miss:「同學坐陣抖抖先，我去拎啲回條返黎。」

佢把聲真係愈聽愈好聽，

彷彿世界好似靜止左咁，淨係聽到佢把聲

好神奇

眨下眼，miss已經捧住個籃返左黎，入面擺滿哂回條好多紙，

miss:「大家好，我係你地嘅新班主任miss wong，負責教你地中文。」

我、同學:「miss............. wong................. 好...................」

miss點點頭繼續講:「依家派回條，一人一份，向後傳。」

當每個人手頭上拎住十幾張紙嘅時候，miss忽然拎出一張紙仔，好嚴肅咁講

:「薛xx、陳xx、李xx、劉xx」你地上年中文成績唔合架，以後lunch time留低補課，NO OBJECTION OK?」
「屌唔係呀...」，姓劉嘅細細聲爆左句粗，但時運高，miss聽唔到

「而薛同學。」miss講完我個名停一停，

望住我嘅目光閃爍左下，佢好似認得我，

miss繼續講:

「你中文成績最差，要課後補課」

(以後會將miss wong 簡化為miss)
(今日先2更)

lm

認得你

留個名先

支持

鐘意舊post果隻討論多d
btw照留名待睇

留名支持！

Hi巴打

歡迎

當故事講一定有虛構程節位

咁係因為增加文章趣味同可讀性

但我保證以儘量唔改作為大前題

因為原版我同miss係學校生活好低調

低調到無人知有唔妥

照直講驚你地悶到走

明智選擇

想負皮但正皮了

難分真與假

done

Bye

樓主短篇好
唔好講長故

比個正評你先

Thx 巴打

其實我都煩緊劇情鋪排

有啲位唔鋪排好劇情線會好散

我會盡量加快個節奏

俾啲時間我摸索下

太耐冇渣起支筆

可能你地睇完我啲短篇好爽
但我寫就麻煩
每個故事連貫唔到好似寫散文咁
脈絡會散

寫重要事件就得

本身個post正皮左，呢邊都係
不過你寫快d
甜位唔該唔好輕輕帶過
希望睇到個最真實既故，甜同生活細節都想睇

巴打我有提議比你啊 你叫埋你個miss同你一齊寫咪得 反正佢又教中文

留各 舊post追到而家

睇左post 1
可唔可以精簡啲，直接寫不同事件做chapter
好似你寫溫書同佢的互動咁

最好加埋概念圖啦

不了
佢見我用口語寫文打我都似

盡力加甜
寫甜位要形容到入哂格係學問黎

呢啲咪叫精明人

我會試下

Post 1有啦

出文未

俾你午餐餸飯睇住食

咁你就可以試到比人m既快感

第三章:接近

miss:「你中文成績最差，要課後補課。」

miss講呢句嘅時候，語氣有啲失望，

好似原本期待嘅美好落空咁。

可能我比佢嘅第一印象

似係斯文高大嘅乖學生

但依家，變為讀唔成書嘅廢柴。

不過聽佢嘅語氣係善意，係好想幫我

我撐開疲憊嘅眼皮

抬頭望下miss究竟咩新鮮蘿蔔皮

入眼處見到一個身材曼麗的女子

菠蘿包咁大個波，跟佢17x嘅高度恰到好處

雖然佢個樣唔多皺紋，保養功夫唔懶

而且臉色好白，帶有少少泛紅，好健康

眼眸水靈靈，神彩斐然，通常呢類人內心好感性

長髮烏溜溜，有光澤

由背面睇嘅話，佢絕對係100分入面拎120分嘅背多分

不過佢嘅氣質散發出黎嘅感覺好成熟

例如鎖骨凸出、手部青筋、嘴唇呢啲保養唔到嘅地方

推斷到miss已經有相當嘅年紀

但綜合來講，佢d保養幫佢睇落後生至少10年

今日佢着住對肉色平底鞋，

白色中袖蕾絲外套

穿著一條教畜成日著嘅黑色西裝長褲

驟眼睇冇咩特別

不過我成日不經意望佢露出黎嘅腳背同手肘

因為真係白到痴撚左線

係呢到我絕對唔係抱住色心嘅心態去睇

只係咁大個仔從未見過keep得咁好嘅miss

純粹有啲好奇

好在佢冇咩點露肉

如果唔係，我用JJ保證miss絕對少左個處出呢個班房

因為呢間垃圾學校，真係咩都做得出

miss:「由今日起，薛同學就係班長，直到你中文有3為止。」

「依家，你跟我落去教員室幫手拎筆記。」

miss嘅聲音裊娜在我耳邊回盪，久久不能散

佢嘅聲音，好似有魔法咁。

(呢章係塑造miss嘅外貌同性格，想佢個人物設定得立體d，唔想得一條線過咁乏味 ，見諒

正負皮爭持持激烈
努力比正評樓主加快節奏啦

估唔到你寫文又唔錯喎

aggee 真實好多
宜家就真係當故睇

幫你正皮左

你以為我以前跟miss學野係流架

冇計
一問一答嘅方式係直接好多
我直接report 個truth比你就得
但寫個故事出黎要考慮好多因素
淨tell truth冇其他野講，個故事同鹹魚冇分別

飲杯

你連老母相都冇呢

九唔搭八
你腦殘並眼盲

加速

閱讀理解你都有問題

原來你腦殘
完

正皮超越負皮
明眼人睇明事

第四章:熟落

頭幾次補課，我一打放學鐘就走

係呢間學校，老師只係食物鏈嘅最低層

因為老師怕家長，家長怕學生

而我老母好開明，跟我一樣好憎教畜

只要我氹掂我老母，d老師連屁都唔敢放

但奇怪嘅係，個miss一啲都唔驚我老母

佢仲敢打比我老母，同我老母吹左好耐水

我老母笑住口咁收完miss線同我講

:「阿仔呀，不如你跟miss去補課啦。」

係呢刻，我就知道呢個miss唔簡單

竟然說服到我老母呢個大boss

佢嘅魅力原來係男女通殺

就係咁，我唯有死死氣留低補課

佢有時空堂得閒，就會係放學前企係我班房門口等我

廢是我偷走

係果刻，我只係覺我佢仲係一個好有heart屎嘅中年miss

令我對佢有少少改觀

不過我好肯定同大家講

果陣我對佢咩意思都冇

一開頭嘅補課佢好嚴肅

仲要得2個人，係間靜到連呼吸聲都聽到嘅課室入面

我一做錯少少就會重啲語氣話我

好撚大壓力

加上佢果陣冇咩笑容

塊臉好似死人咁僵硬，

不過別有一翻冷豔美嘅

隨住時間推移

我同miss嘅關係開始熟落左

講野無以前咁避忌

我中學果陣好爛口，講野會夾幾句粗口

有時我做佢d paper做到燥底

會忍唔住屌出聲

一開頭佢話要記缺點，

不過後尾發覺原來佢係大我

我先知miss份人好nice， 唔會計較小事

咁我開始大膽同佢開下玩笑，

令個氣氛冇咁嚴肅。

記得有篇白話文講植物人嘅生活

我幽左miss一默話:「植物人唔食野係唔會死。」

miss:「點解嘅同學？」

我:「因為植物人識得光合作用。」

佢條白手捉住我手肘係咁笑，

果陣只係覺得miss好鐘意跟學生相處

冇多諗其他野

就係靠呢d咁嘅爛gag，我同miss補課開始有講有笑

親密左少少

見我恰眼訓就會拍下我膊頭，而唔係叫醒我

直到有日補完課6點幾，佢主動問我住邊

我:「xxx」

miss:「咦順路wor，咁一齊走啦，我返上去汁野先，係到等我。」

我都未應承佢，佢就急急腳打開門走左

走廊響起miss急促嘅腳步聲，

似乎小跑翻上去教員室

我腦海唔知點解浮起個畫面

佢個樣已經顯得年輕

但miss個背影更年輕

係果刻

成熟、跟年輕，呢兩個水火不相容嘅觀念激烈碰撞

產生不能描述嘅化學作用

彷彿將佢嘅年齡模糊化

充滿神秘，令人摸唔透

一個好美麗嘅反差、矛盾

令人不斷沈淪呢種異樣美

如癡，如醉。

係最尾果段諗點形容卡左好耐，sor

上個post都唔記得問
miss年紀都唔細
體力上點頂得順你日晚既衝擊

係你弱智啫

屌到佢無力都繼續屌
之前講過佢成日腳軟
我會係後面抱實佢唔比佢跌
再不斷頂條賓州入去
佢爽到隻手唔受控制亂咁抓

你有冇見過靚女熟婦
出街都見唔少啦

由你呢個腦殘嘅人講出口？

番名

第五章:改變
有次miss要開會陪唔到我補課

就比左份paper叫我返屋企做當Weekend assignment

果陣我好想汁掂啲中文

返到屋企機都唔打就摷份paper做

我好ON9咁做左幾頁，屌，真係唔識做

就打電話去校務處搵miss

條校務處八婆好不爽咁幫我搵左miss落黎

miss:「不如我比我電話你，方便啲」

佢up左一串電話NUMBER叫我抄低

由果刻起，我有咩唔識都會打電話問或者whatsapp

就咁樣，我地除左講下中文經

慢慢講下大家嘅日常

佢好鐘意煮野食，煮完會影比我睇

我地嘅關係由師生，變左無所不談的朋友咁

直到有日，佢約我出黎行下街。

佢屋企有個好大嘅商場，

我諗都冇諗就話好

佢每次同我行街成日行百貨公司

買好多日用品

然後叫我幫手抽

咁我當然唔會白做啦

每次幫佢抽野都會r佢買杯野比我

仲記得頭果次佢真係請

我有d唔好意思，覺得好似迫miss洗錢咁

就話:「講下啫x姨，唔洗咁認真wor，我自己請自己得啦」

miss:「學生哥唔好亂洗錢啦，miss想請你得唔得先。」

然後佢一手禁住我拎緊銀包隻手，用佢自己八達通比錢

佢隻手渣落黎果下，我果刻成個人石化左棟係到

唔知呢d係咪叫觸電

果刻我心跳得好快又痺

miss隻手好白滑

渣落黎果下柔若無骨嘅觸感令我好迷芒

我就好似中左咒術咁

大腦彷彿被掏空

到miss拎住杯野係我面前講:「拿，行啦」

由呢刻起我就知道，

我好似有少少鐘意左miss

「拿，插啦」

搬塊閪出黎
［拿,插啦］

第六章:更進一步

如是者，我地成日得閒就行街，
一開頭我會幫佢抽野抽到佢樓下，
然後佢自己一個人上去。
後來有次行完街
miss邀請我上去佢屋企坐:「咁熱，坐一陣飲杯野先走啦不如。」
我hi到個心想跳出黎
心諗終於見到miss屋企係點
梗係起勢咁點頭話好呀好呀，你睇我出哂汗(精)啦

入到去miss間姑婆屋
空間都幾大，夠住4、5個人
miss係廚房拎左二條雪條
一人一條咁坐係到食
一路食，一路講下心事
講講下就講佢d感情史
原來miss有拍過一次拖
後生果陣個胃出左事好大獲
要長期住院
而佢男朋友就趁機偷食
其實都幾慘，雙重打擊黎

舊事重提揭傷疤
miss似乎勾起啲唔開心嘅往事
冇啦啦流哂馬尿
我嚇到唔知點算好，
我拎張紙巾過去安慰佢幾句
等佢咸完，冷靜左
佢就埃落我個膊頭，細細聲講左句多謝
我唔敢推開佢，驚佢情緒又激動
但佢仲想攬實我
呢下我唔縮唔得
因為心面有把聲同我講唔好亂黎

我愈出力縮，miss攬得愈實。
最後我放棄，由得佢攬
我feel到手爭已經掂到佢對波
雖然係好爽，
但我即刻吞一大淡口水保持自己清醒
唔好手多多
因為呢個時候我咁鹹濕miss
佢會即刻警覺。

miss啲頭髮好香
不過我唔敢亂郁
更加唔好話掂
不過miss嘅香氣好似毒品咁
令人上癮，想要更多
我開始控制唔到自己個肺
吸氣吸大淡啲
那怕只有一絲絲
我都唔想放過
能夠零距離聞到miss嘅香氣
係果刻，我已經好滿足。

無幾耐，miss似乎平靜左
佢好緊張咁放開我
即刻同我保持距離
白晢嘅臉孔滲出陣陣淡紅
粒聲唔出
成個氣氛好那尷尬

我打破沉默
話要走
miss點左下頭冇再出聲，送我出門口
臨走果陣，miss錫左我塊臉一淡
成件事黎得太突然
我當堂呆在係到，
個腦運轉唔到
幾難先咇到句BYE BYE出黎
miss已經關左門

(#註，現實上去屋企飲野跟miss錫我兩件事唔係同一日發生，不過我將兩者合併黎講，反正都係差唔多時候發生，廢是開新chapter講)

正呀

弱智既人問咁既問題？ 點答呀

你都知你自己啲問題幾難答
明就得啦你

live

俾d火我

仆街啦你 夠唔夠

真定假？

咁樣作故事唔好睇 真人真事冇刪減冇廢話就OK

睇舊post自行決定
廢是我係到被人話呃神騙鬼

你可以睇住舊post回味下先
呢個係整合我同miss日常嘅版本
因為我覺得同佢相處先最正
扑野係其次

快啦

我知我問緊乜呀。 但你好似唔知自己講緊乜咋。 anyway. 我唔想再深究智力有問題既人知唔知自己up 乜春了

多謝你prove左我智力冇問題

有讀者

比人屌緊智力有問題都仲可以得出咁既結論

多謝你prove 左你閱讀理解真係有問題

因為我智冇問題你點屌都冇用囉
係都要我講到咁明
繼續比我撚狗咁撚啦弱智仔

文

繼續正評👍🏻👍🏻👍🏻由舊post追到新post

九唔答八
你腦殘定眼盲

第七章:陸運會(甜黎啦屌你老母)

自從miss果次錫完我之後
同佢出街都有唔同
以前佢著得冇咁講究
好多時笠件tee，長褲，平底鞋落街
最多擦下底霜，佢個樣唔洗化太多已經夠殺食

依家嘅佢，會show對波出黎，夾到好緊，視覺效果滿分。
又會著裙show白腿，間唔中著下高根鞋，濃妝艷抹
將成熟女人嘅魅力發揮到巔峰
如果形容少女係破曉般溫和可人嘅話
咁miss果啲應該叫做烈日如火一般的激情
將自己嘅青春，燃燒至最後一刻，咁璀璨，咁激辣，咁濃烈
果種魅力體驗過嘅話，就知道根本抵擋唔到
係禍水級嘅誘惑，食完唔會想走。

出到街，就算佢勾住我手臂行路
飲同一支飲管
擁抱、親吻
甚至去買bra
啲人都以為我地係一對好溫馨嘅年輕母子
勢估唔到，我地搞緊師生戀
因為真係一啲都睇唔出，零破綻。
話唔定啲戲技夠我地拎奧斯卡。

過左一段日子到陸運會
我同miss搵左個僻靜角落坐低
果到掘頭路黎
入到仲要轉個灣先見到嘅角落
唔會有人走入黎

無人，僻靜
形造左一個偷情嘅環境
miss好親密咁坐係我格離，
佢噴啲香水好消魂
索到我溫溫鄧鄧，
我搭住佢膊頭，佢小烏依人咁貼近我
佢對波我垂手可觸，落d就掂到
雖然理智上明知無人會黎，
但心入面都仲有少少驚有人搵到黎
個risk咁低
任何熱血男子都會忍唔住冒險，

我黎手向下面捏左miss個波一下
miss身體觸電咁震左震，好實咁攬住我
個頭隊落我寬大嘅胸膛
對白滑長腿打橫擺係我大脾上面
今日我要跑步關係著左條短褲
而miss今日都著住條短運動褲準備跑staff
我同佢玉潤嘅肌膚零距離接觸
就好似冰與火一樣，互相碰撞排斥所產生嘅激情
就係呢種微妙嘅快感令我迷失
我想要更多！

我唔滿足於係出面捏佢波
隔住咁多層布渣佢唔夠爽
由於太緊張同心急
我拙劣咁係下面伸隻手入去miss件衫
幾經辛苦先撥開miss個bra上去
我即刻一手捉住miss粒lin瘋狂咁捽
另一隻手就猛咁渣佢個波
屌你個老母，個波好似渣啫喱咁撚淋，
係果刻我已經著哂魔
心入面團慾火好旺盛咁燃燒，末日洪水都掩蓋唔到！

而miss已經屈服係我精湛嘅雙重攻擊
佢身體好慶，皮膚開始泛紅，對眼向上望好迷茫
夾雜住佢嘅伸淫聲，呼吸愈黎愈急促
令我唔敢再俾多啲刺激
再加重啲真係叫定白車都似
而且呢到雖然無人會搵到黎
但附近會有prefect巡
叫得大聲會驚動到佢地
所以我繼續咁樣挑逗miss，不多不少
第一次見到堂堂miss被我搞成咁
任我輕薄，忘情嬌喘
源源不絕嘅征服感好似暖流咁舒服貫通全身
真係一個字
爽
(#運動會摷野情節純粹虛構 ，比你地打住飛機先現實第一次摷野係聖誕時期)

腦殘就一定唔係
當我盲撚左啦好未？
係我睇唔出原來你係淨係識得吠嘅狗

咁係你弱智，閱讀理解有問題
講野又冇point 剩係識人身攻擊啫
明既。
等我慢慢幫你推下post

Lm

原來傻人真係唔知自己傻
駁唔到我就話人冇point
多謝呢位巴打完美演繹咩叫小丑
幫我推post搵人入黎睇我撚狗就最好
本post又多個賣點，算你傻得啦對人類有貢獻

keep going

寫到就黎爆血管不了
留翻篇飛機文比你地打J已經係仁至義盡

樓主eq低到呢...

同人講野就話要用EQ姐

得喇比你口水交贏左喇，你專心寫文好過啦

一路駁一路寫都仲得

又話要加甜
甜加左啦仲唔講2句推POST

絕對認同
淨係睇你條on9仔
9唔答8 自己又唔知自己弱智
仲要講埋d 連冇point 既野
其實比人當狗咁撚都唔知。
仲要學人寫故
簡直係一種享受

都好多得你d on 9仔先咁多野睇

自己D point駁唔到我
就抄我D point黎用啦
講無恥你唔認第一簡直對唔全老豆老母咁辛苦生你出黎
對你爭無恥第一嘅栽培
各位巴打loop翻上面睇對話就知條狗無恥功力幾咁深厚
仲好意思大大聲話人on9，
梗係啦，你on9之王黎，你有呢個資格！

你連自己講野有point 都做唔到。
仲學人講Point
發覺樓主黎黎去去得幾招
一係就講老母 一係就話人係狗
但完全冇原因 真係得啖笑

黎 乖啦
快d 出文黎獻下世。 比人恥笑下

btw 你唔係以為真係你篇垃圾好睇先有人正平牙麻

樓主第一post .比人負評到狗咁

係咪想學20cm 不含頭巴打咁出個故吸下like 呀？

拿驚你狗狗閱讀理解有問題
唔使講咁多廢話架
淨係答係定唔係就得

每次駁唔到就叉開新topic避柒
柒就認唔好輸打贏要
借完我啲point過橋抽板
伸要懶正氣咁咬翻人轉頭
唔係狗係咩你答我
抑或你狗都不如

講你老母嫌唔夠咪講埋你老豆囉
再唔係講埋你呀阿婆啦好未
難得你話我成講老母

咪青頭仔先會恥笑囉 ，做咩暴露你係青頭仔咁肉酸呀

多謝呢位巴打為大家獻上娛樂
你做小丑好有天份
唔好埋沒你呢啲人才

做咩你好驚我咩
想襟住我把口唔我講咁淆底呀
我係要講但唔係廢話
問埋呢啲咁低質嘅問題
反映到你係咩人黎
答你咪顯得我低質埋

20CM不含頭高質在有圖
樓主你都可以架

或者我冇圖都可以高質過佢

緊係驚啦
就係驚你弱智睇唔明 諗住講清楚d
點知完來真係狗來 聽唔明人話

乖 快d 出文把啦

利申，未睇過

你睇我話你咩先再駁啦
一味貪快覆，點知就柒到甩轆
BTW，你偷完我啲POINT未

支持你出圖

舊POST咪有

因為無圖同樓主嘈咁耐

嘩屌 樓主真係唔止弱智咁簡單
大佬呀都講左你講野冇point 有撚野好駁咩。 仲要話人抄你你都冇point 點抄呀

呢頭話人叉開話題。個頭講唔惦又係講返老母 真係比人講中。黎黎去去得幾招

仲要無厘頭到可以隔空知人係青頭仔。 真係笑撚死

btw. 一邊睇樓主個垃圾故
一邊撚狗真係一種享受
千期唔好爛尾呀

舊POST都講左信就信唔信就過主

大佬呀
都話你講個d係廢話黎
有撚野好無限loop 咩
你睇清楚我既問題先再答啦
爭氣d做返個人好唔好

嘩你真係勁
駁唔到就話人冇POINT
大條道理話唔駁
不過咁，見你抄我講野都仲要扮無辜咁可憐
留你係到同我推POST啦
乜比我講左你係青頭仔就嬲嬲豬
最多我唔同人講啦唉，我成日講野太中POINT吉親你唔好意思

我都覺撚狗好爽，
利申，依家我就撚緊你呢條狗

咪同佢嘈啦
block左咪算

得未呀鳩痕巴打
知唔知我好想撚狗你呀
快啲上水啦
不過我11:30就訓

屌你
你同人嘈都唔出文
博屌呀

文啊

今日出太多啦
我收尾俾左個甜故大家
幾有你地心

睇黎你中文又真係進步左

你又邊度睇到我嬲緊你話我係青頭仔呀真係9唔答8到暈。
仲要話自己中左point

乖啦。 乖乖地出文黎獻下世，唔好再咁失禮人喇

仲有，我由始至終唔係駁緊你。 我知你理解力係有問題
但我希望你明白你話我駁緊你係錯既。因為係我係度撚緊狗
睇下你d on料黎笑下。 你千期唔好誤會我係想駁你

痴撚線 要訓咪訓。
呢度係討論區
留完言 你咪慢慢覆
你唔係以為你訓左 就會冇得繼續比我恥笑你呀

係咪當左whatsapp呀屌
你地嘈交d字就嚟多過篇文

屌你老母，睇到一半睇到火撚滾，成個小學雞咁係咁同人嘈，block柒佢咪算囉，成熟啲啦大作家

咪臭係，兩個都痴撚線

聽日出文好過同人屌啦

先留正皮
再除褲
唔該快啲出post
驚支持唔到咁耐

正皮

第八章:迷失聖誕

過完個陸運會好快就到聖誕
(#真實中嘅陸運會我淨係同miss企係到吹水)
由開學計起，識左miss三個月
而佢終於係聖誕假邀請我上佢屋企玩
仲話可以比我過埋夜
好在我屋企人一向比我自出自入
我昆我老母話去同學溫書過夜
佢冇起疑，大開綠燈比我
就咁樣，我就經歷左個迷失聖誕

去到miss屋企
我同佢大脾貼大脾坐係sofa
睇下電視煲下劇
唔知幾時開始
佢隻手擺係我褲襠上面
輕輕力咁摸
我被佢摸到硬哂
條撚凸出黎成碌塔咁直
佢笑住口話好得意好好玩，識得變大嘅
我見佢咁大膽摷我
梗係唔汁輸啦
即刻伸手入佢下面撩
不過我冇篤隻手指入佢個閪
淨係撩佢粒陰核
撩呀撩，撩到佢係咁震話唔好
我無理佢，繼續起勢咁捽佢碟
捽到佢聽話為止
好快佢就靜落黎
我慢慢加快手指運轉嘅速度
空氣中淨係聽到啲水嘅吱吱聲同埋miss嘅喘息
我見到miss對淫腳夾住我係咁磨
啲嫩肉好似啫喱咁夾下夾下
係呢刻佢已經爽到唔知發生咩事
好快我手心一濕，同時響起miss淒厲嘅叫聲
我隻手好似被尿噴左下咁
拎返隻手上黎望下，濕到好似被水浸過
抬頭望下miss
佢已經爬哂係到扯哂蝦
成個人軟哂成條鹹魚咁
睇黎佢係第一次被人撩到高潮
miss果下高潮聲係我耳邊不斷響起
好淫蕩，同佢私文嘅形象格格不入
咁先有迷一樣嘅吸引力

過左陣miss先坐番直
佢動情咁望住我，臉帶紅暈
忽然佢個嘴唇一野duck落我個嘴到
佢個嘴唇好軟、好滑
我比佢錫到個腦就黎缺氧
佢攬住我條頸，跟我嘴唇不斷打圈
好似烈火咁嘅激情
令人難以抵抗
我嘗試伸條俐入去
好快就得到回應
我地2個條俐好似水蛇咁交纏再交纏
肉體被情感麻醉
迷迷糊糊
又帶半點理智
或者呢啲就叫做快感...........

Live 左 LOL

喂 快啦屌你

老miss情挑學生哥

第九章:迷失聖誕(績)

係果刻我感到魔力咁嘅刺激、快感

一個老師、一個學生

係到攬攬錫錫，卿卿我我

呢種快感嘅背後帶點不倫嘅罪惡感

我同miss彷如一對罪人活係黑暗中

冇人發掘到呢個秘密

就好似犯罪一樣令人上癮

一開左個頭，冇被捉過

犯開有鋪癮，行為亦會愈過火

呢種感覺好充實，好刺激

已經主宰我當時嘅大腦

之後miss話要換條底褲

順便沖個涼

起身返房摷衫

我望住miss嘅背影

條長腿好白滑咁郁下郁下

似乎係到挑逗緊我

就算miss上左年紀，但風彩依舊

身材一啲都冇走樣

對比佢嘅成熟混合出特有嘅韻味

佢個pat pat好豐翹，好想瘋狂啪落佢到

加埋完美背部嘅線條

完全符合男人最原始嘅生殖慾望

果刻迷到我個嘴唇好乾

喉嚨好似被火燒咁令人難以忍受

我忍唔住

跟左miss入沖涼房。

miss見我跟左入黎冇多講啲咩

佢係我面前除衫

一件接一件，直到完全裸體

miss嘅肉體一覽無遺

佢全身好白，白到根本唔係中年人能夠擁有

對波有啲墜，不過係佢呢個年紀keep到咁已經係奇蹟

下面啲毛幾濃密，不過生得好齊整，一啲都唔粗獷

總言之，miss嘅身體好似雪咁白

神奇，令人驚嘆

好想摸落去feel下係咪跟想像中一樣滑

我團慾火燒到IFC咁那高

當住miss面剝左條褲落黎

下面條賓州好熱，好似有人燒緊我條JJ咁

扯到好緊，直頭扯到想扯爛埋龜頭

好難受，但更多嘅係快感

我碌鳩一鼓一鼓咁，幾下就充足血漲大，仲震震地

miss個樣除左震驚，都仲係震驚

我唔理咁多

捉住佢個頭，輕輕力襟低佢

miss跪係到個口岩岩好對我條賓州

我叫佢mak大口幫我口交

一開頭佢好小心用條俐奶我龜頭

但咁保守程度連泄慾都稱唔上

反而撩到我好唔耐煩

心入面有團火燒到我好暴燥

只有射精先可以徹底安撫到我

果刻我比性慾控制住

粗暴咁捉住miss個頭

叫佢含住我條撚，再猛咁隊入佢個口到

miss個口好濕好滑，粉嫩嘅舌頭係咁奶我條賓州

我個龜頭好舒服，享受緊呢種蝕骨嘅快感

我愈隊愈大力，好快就頂到入miss喉嚨深處

miss被我屌到口水滴到落地下，條賓州頂得太入搞到佢係咁咳

佢忍受唔到想推佢開我，個口出唔到聲淨係唔唔唔

但我用蠻力禁住miss個頭唔到佢控制

發哂狠咁撞入去

係果刻佢嘅痛苦就係我快感嘅來源

我瘋狂擺動我嘅腰部，就射果下一野頂到最入

啲精好似條大水喉咁係咁噴，噴極都好似仲有咁

條賓州每震一下，就有一大篤精射左出去

果次我震左冇十下都有八下

我射左好撚多精係miss個口入面

一抆出我碌鳩，miss即刻頂唔住跪係到，

雙手撐地係咁嘔我啲精出黎，嘔到塊地一達達

仲有啲滴落佢個波到

佢話啲精多到俗親，已經吞左唔少落肚，好噁心

不過佢又話啲精噴落黎果下好爽

果股暖流塞滿個口好有滿足感

叫我下次唔好咁粗暴會好啲

我扶起miss起身

一齊沖個涼清潔下身體

今日小弟要陪女朋友
寫住咁多先
留左甜比你地

推

圖真係咁重要咩屌
希望冇熟人認到

其實諗過出唔出圖好好耐
比人屌到咁痕我先出咋
因為miss係學校出名nice
不過好在佢跟我行街同返學著嘅衫好唔同
應該唔會咁易相認到掛
下面有人講中左邊間我都唔會比反應

玩到咁大 癲線

路人
行街成日抽野冇手

屌 邊撚到似就5x
樓主幾時知miss年齡

幾時話miss5x
我話佢接近50囉（4捨5入）

補課補到熟吹水問佢

長boot正

而且我一開頭講左十萬次佢個款唔似咁老
因為白到痴撚左線

佢永遠唔會係學校著

正撚到即刻想鳩衝
羨慕巴打 ......

唔好令自己迷失
呢啲野唔值得追求

你上個po又話Miss係行行吓街坐低同你講以前條仔嘅嘢
今個po又話喺屋企講
邊個先啱

果個chapter 我整合左好多事件一次過講

註解果到打漏左sor

真係有圖痴撚線

我中文真係屎
果陣補課miss預我最多拎3（雖然唔知點解拎左個5 ）
而且太耐冇渣起支筆
不過我會睇下人地點表達

自己老母自己救

其實點解要出圖？好威好叻？
如果張圖喺真，
你有無尊重過miss？
唔好咁唔成熟而害咗人啦！
不知所謂！

咁好睇 鬼唔望你女朋友睇到

痴撚線 支持

屌
有冇得比多次正評
有圖

有圖，已正評

好正呀舊post 追到依加

唔係話貪心
如果係個人照會更好

屌咩，
你話20幾我都信呀
好jealous

同埋真係好白
隻腳又白又滑，玩足一定都得呀
出街仲要著長boot，呢下真係由朝扯到晚，好正

樓豬唔怕比人認到

身形幾好
我指miss

我睇哂你上個post
今個post 遲少少再睇

流完馬尿之後點發展到情人關係?
仲有樓主係中學受唔受女同學歡迎?

WAWAWA 真係掂喎巴打
MISS真係好正

睇睇下唔敢睇啦屌

我驚我facebook 即刻add 番晒啲中小學miss 嚟打飛機....

睇左頭幾篇我碌尻已經好痕...

評已正
btw 摩牙miss

樓主JJ是咪好長
唔好吹水

如果你地憑衫都認到咁我認命啦

More

循序漸進
就好似情侶扑野前都要經歷過打飛機嘅階段
間唔中搭下佢膊頭，摸下佢頭髮咁
跟住就愈摸愈多野架啦

如果我答你下面果條驚比你地縮窄男校/男女校範圍

我身高At least米8
你估下我jj有幾長啦

No 摩牙miss la 各位

Btw今日我又要陪女朋友
最快都要夜晚先更到

不過其實要講嘅野都差唔多講哂啦

Miss技術點？如果係處照計唔識含撚 有冇諗過佢呃撚含

處都可以幫人含架姐
佢以前有仔幫人含唔出奇
含撚佢不過不失啦
有進步空間

你會唔會懷疑過，佢都有其他同樣既學生

舊po有講

你當miss係雞俾錢就任上咩

我有追曬上個post嫁
真係好正
呢D野，真係好似粉紅色乳頭咁，可遇不可求！
留名等故繼續出

嘩屌你老尾睇衣着睇下d手指，腳已經知咩事
真係梁琤咁高汁，好難想像係老姑婆
可能因為佢太正d人唔敢埋佢身
樓豬我係你fans，more圖唔該
你驚既可以blur左你自己同background
我睇到miss就得

自從睇完樓豬上個post到依家都好大衝擊
如果識到又扑到咁正既熟女，仲要師生關係，真係夫復何求
望下自己仲on99咁d女見親自己都走夾唔抖

睇落樓豬身型都ok幾標準，應該都係黑實高大果類
難怪miss忍唔住既，等於阿叔食靚妹

中六果年，屌左冷酷的毒舌

追到live等睇圖同埋故

屌一係貼相
不係收皮

樓主可唔可以講邊啲係真人真事, 邊啲係作
我硬係覺得你唔會主動做份paper & Miss主動俾電話你有啲假

呢2個係真
果時開始知驚啦大佬
我其他科都ok唔驚dse
但中文呢份死亡之卷我一啲把握都冇囉

問電話有幾難
利申問左唔少老師電話

之前我中學有個miss又係大波白滑，有一次佢打排球我地係3樓睇到扯哂旗

記得有晚miss煎左牛扒

佢煮野食好掂，仲好食過出面餐廳食果啲

香港地，啲女一係好識煮野食，

不過個樣就好似中左幅射咁

一係煮埋啲黑暗料理，

食完都唔知仲有冇命，不過個樣就好扑得

當然唔排除有部分女仔又豬閪又唔識煮野食

咁果啲女仔一世帶住個處落棺材都得

照顧唔到男人個胃，又滿足唔到男人碌鳩

老柒都要講句，連毒撚埋單嘅資格都冇

直到miss係廚房行出黎，手上拎住2碟牛扒

佢笑住口同我講:「食得啦！快啲試下。」

然後擺碟牛扒係我面前，坐係我對面

塊牛扒煎得好靚，望落去漲漲地，好飽和

啲肉汁完美困係啲肉入面

聞到香噴噴嘅肉香已經令我好幸福

我切左一細舊，放入口一咬

屌，我好似被塊牛扒口爆左

一咬開舊肉，啲肉汁好似水彈爆開咁濺出黎

我就好似oh my dayum果個黑人

好食到個口淨係發出「唔唔唔」嘅聲

miss見到我咁滿足嘅表情

佢個樣好滿意咁笑，幫我倒左杯紅酒

再比倒多杯比佢自己

我、miss:「飲杯。」

我地一路食扒一路飲酒

你一杯我一杯咁

支紅酒好快就見底

呢個時候酒精開始上腦

我咁大個仔第一次飲左咁多酒唔係好慣

個頭赤赤地，好似感冒咁，但又有啲亢奮

我開始控制唔到自己大腦

係檯底伸隻腳去撩miss個閪

我撩兩撩掂到miss嘅大脾，再伸入去佢大脾lar裡面

好快就掂到miss條老底，質感好柔軟

我用腳趾公係咁r佢個閪

r到miss根本食唔到野，對大脾夾住我隻腳左閃右扭

我再頂入去少少咋，miss即刻向前爬係張檯哎哂唔好

咁我梗係唔會咁輕易放過佢

我又r又頂，miss好似觸電咁震

好快我腳趾feel到佢條老底又濕又滑

佢已經被我整到淫底，忍唔住呀左聲撲過黎攬實我

miss就咁一野坐係我上面

佢對波痴得好埋，好軟熟，好似水球咁彈

同時我feel到佢個心扑扑扑扑咁跳得好快

佢個身體好似發燒咁熱

我條賓州出於交配本能迅速漲大 、勃起

果種被火燒嘅感覺返哂黎，好難受

下面好想射啲野出黎

我好想撲熄呢團邪火

我捉實miss條腰來來回回

不斷用我條賓州磨佢下面

雖然隔住條底褲，但miss依然比我磨到係咁叫

磨左一陣，miss抱住我個頭同我濕吻

果刻我完全精蟲上腦

好似食左藥咁hi

一野公主抱抱起miss抱到入房

掟佢落床然後成隻狗咁撲上去

我壓係miss上面，伸手將件礙事嘅衫撥去上面

(今日po住咁多先)

好撚羨慕

認真巴打係寫得幾好
不過一諗起個女主係50歲啊婆就

睇樓主miss張相，分分鐘仲正過大家的女朋友

屌好唔鐘意寫甜位
寫到就黎冇哂形容詞

照你經歷寫就得啦
你賣點係「真人真事」

係囉
係屌就屌
唔駛話太多形容,最緊要當時感受就得

百感交集
好多野想寫又唔知點講

黑lin 黑鮑
不過塊包皮冇反出黎，好貼服

幾廿歲人邊會粉
你去問下老母粒咩顏色睇佢點答你

我驚寫得唔夠仔細你地代入唔到

得架啦
寫實最緊要

樓主仲有無圖唔該，等我可以FF下

除左扑野寫多d日常相處啦

樓主你係咪mk?

咁講則係男校啦

我覺得自己唔係
好主觀問題黎

Logic fail

想要多啲圖......

樓主你之後有沒有問番miss覺得你邊方面吸引她，等我學下野，我都想食大過自己2-30年的
利申 而家都係食過大自己十年的，想食大自己更多的女

冇得登問
不過佢有提過下
話我可靠俾到安全感
肯花時間成日陪佢

想知多些樓主想和miss分手的心路歷程， 是否先和miss暗示想分手， 還是忽然提出。當你提出時她的反應/請形是怎麼樣？

有冇玩腳交 ?

係我主動提
我同miss關係好似母子咁
佢當我仔咁湊
好多野都以我為先
我叫佢做乜都做
我都分唔清對miss係咩感覺
耐耐下好似呃閪屌咁
不過我真心錫miss
同佢一齊日子係好幸福
同佢分開係一件現實好無奈嘅事黎

直到有日我主動約佢出黎攤牌（零徵兆）
果陣我已經係大學識左女朋友
我覺得唔可以再咁落去
Miss大我咁多根本冇結果
佢好明事理，亦都想我幸福
我feel到佢個心好唔捨得，
不過都冇計，呢啲野一定要有個了斷
大家就咁和平散。

屌你個老母你估我唔想跟係miss一齊咩
邊有咁易啫，講都唔敢講比屋企人知啦
講出口我老母斬左我都似
點解miss唔遲多廿年出世
咁都仲有彎轉下
Miss到分手果刻仲咁好人唔計較
搞到我都唔敢搵佢del哂contact
你地覺得我係仆街仔就屌我啦
歡迎任插

我鐘意渣佢對腳多啲

中出左幾多次 ?
覺得如果要番學校探老師既話都幾尷尬

老豆表示我頂上

冇寫落紙到mark低
不過上親佢屋企過夜都唔屌都會摷架啦

所以我冇翻過學校鳥
冇面見佢唔想打搞佢啦

我驚佢心臟病發
咁大年紀仲入花叢

有甚麼好插？
樓主又不是強姦miss, 大家都是你情我願的。
粗俗些說，樓主的過去(和將來) 關我撚事咩， 所以有什麼好插呢？

我對住miss個波又渣又捏

入手處傳來一陣陣水琳琳嘅感覺，好爽

渣到miss叫哂春，聽到我條賓州火辣辣

我見係時候要塞條賓州幫佢止痕

就係miss耳邊講:「我要插落去啦」

點知miss即刻mak大眼講話唔好，話未食藥

我塊臉黑左一黑

心諗屌你個老母，褲都就黎除你同我講無食藥

就算未停經呀，你幾廿歲人仲有得生咩

種感覺好似屙屙下尿唔比人屙咁難受

更何況依家唔係屙尿咁簡單，

我條賓州連精都咇左啲出黎啦大佬

阻人扑野燒春袋，依家我深有體會

所以我好炆咁講:「驚咩，最多咪食事後丸」

miss諗諗下又覺得有道理，放鬆左身體

我烏低身咬住miss粒lin

好似bb仔咁出力咁吮

果下miss爽到係咁扯蝦

係張床到掙扎呻吟

miss嘅叫聲令我異常亢奮

我條賓州好似被人打左興奮劑

原本已經扯到成碌棍咁好辛苦

依家直程好似被人夾硬拉長多幾cm

仲要加埋比火燒嘅感覺

係果刻我雖然見唔到自己樣

但我個樣一定比癡線佬更恐怖

屌閪，好想屌閪

係果刻我完全係下半身動物

淨係用條賓州諗野

我拉住miss對淫腳，分開兩邊，夾實我條腰

一個中門大開嘅姿態

佢個閪，就係我條賓州前面

我碌鳩好似有意識咁，見到有閪係前面好興奮

硬到青筋都出哂黎，叫我快啲隊入去

我就成支野插左入去，過程好順利，

我條賓州比較長，一時三刻入唔哂miss個「新窄閪」

仲有一小截露係出面

一入去果下即刻感受到miss個閪好熱好濕

閪窿入面啲肉好淋，好似識得咬人唔放

我全身除左條賓州之外，乜知覺都冇哂

我嘅靈魂好似跟身體脫勾，好似中左麻醉槍咁

蝕骨嘅快感切底洗我腦，種感覺好迷茫
.
.
.
(下省略三百大字形容果下咩感受)

最後個句無晒feel

係咪好似打打下飛機手機無電咁

樓主升咗大學會唔會挑戰老教授？

升撚左十世啦

果啲老教授做得我阿婆

挑戰下生命真諦

向難道挑戰
可能係靚女黎呢
不過係幾十年前姐

其實上個post都好撚高汁
唔知點解做乜咁多負皮

多中小學雞吖嘛，等如食苦瓜飲啤酒原理一樣

唔洗同佢地講咁多
由得佢地俾負皮算啦

比著係我？ 暑假執幾件衫去 miss 度住添啦，日日禁室培慾，一樹梨花壓海棠。

啲相邊個影

Miss知唔知你因爲有女朋友先同佢攤牌 分手

點解唔加密先po相，btw正評咗

知

一時唔記得左

滿意未呀

你有冇當過miss係你條女

衰啲講句 覺得你同miss口中所講第一個偷食男朋友冇咩分別

樓主miss好撚正呀，
比著係我，我而定屌呀
仲正過我女朋友呀

學下人地法國總統啦

夠唔夠膽同現任女友自爆自己屌過啊婆西

基於樓主咁好人真係肯po相
比個正皮支持下先

幾時講返你上司

G持

夠
利申已爆

平時一對情侶，除了吃喝玩樂，一定會講吓將來，樓主和miss一齊時，有無講過這類問題?

繼續post相唔該，最好有埋全身

其實係咪你女朋友黎

想睇美腿

樓主齋食姐

樓主加速

出故收皮啦

我果陣唔識諗，口花花應承左miss會比個名份佢
想就簡單做就難
我連講都唔敢講比我老母知
比佢知道我想溝個蛋都生唔到嘅女人，打死我都似囉

利申，獨仔要繼後香燈

做咩啫你
咁嬲jm9

那個少年不多情，
那個少年不輕狂

當時大家的興趣是否有很大的差異，例如她是聽張國榮的歌長大的，而你應是聽K-pop 大的

有冇去試下了解miss個近況
例如仲有冇係你間中學教緊

佢係咪仲大過你老媽?

你都幾不負責任

正評先

你咁撚仆街所以負皮你

見人咁正老西都上左先
miss應該被樓豬hurt多次，明知無結果都要開始，最後真係無結果

仲有冇？

l

有文未

想繼續有文睇
加速

大把4X幾歲都仲可以自然懷孕
只係會生得辛苦d

樓豬識食
到時返工食上司

miss「嘶」左聲出黎，眉都皺埋

佢話有啲痛，叫我細力啲，唔好咁快

聽人講女人第一次比較痛

咁我梗係錫住miss慢慢黎

miss個閪冇流血，不過都好

我份人有啲潔癖，唔想自己個龜頭掂到啲血

我慢慢控制個節奏，令miss快啲適應

速度由溫柔到劇烈，miss個閪慢慢被我遂d遂d咁撞鬆

直到我條大賓州可以完美塞入miss個閪窿

當我條賓州直達miss嘅深處，好似頂到世界嘅盡頭咁

我仲feel到佢個閪窿不斷抽搐，條JJ比佢啲閪肉夾下夾下

果種脈動感令我好撚陶醉

插到咁上下想換下體位

我抆出我條巨龍出黎，再叫miss另轉面爬係到

舉高屎忽duck住我

miss好合作，即刻配合我

佢個白滑pat pat 翹到好高，我見到佢個閪被我插到起哂白漿

miss搖左兩下屎忽，好似叫我快啲塞入去同佢止痕

miss想要我偏唔滿足佢

我雙手渣實佢個屎忽，出盡力係咁渣過下癮先

渣到佢個閪口一開一合，爽到miss個身縮想走，但被我渣到實一實

到最後miss忍唔住，反手捉住我碌鳩，塞入佢個閪到

我見佢咁主動，都係時候要比獎品餵飽佢

我渣實佢個白pat pat，好似隻蠻牛咁亂沖直撞

佢個屎忽好有肉地，撞落去啪啪聲，好撚大聲

miss被我屌到成隻狗咁爬係到，仲話要入啲入啲

有玩過後入嘅都知道，呢個體位真係唔講得笑

一插就插到最入，痛快！

頂到miss we 娃鬼叫，呀呀呀咁一浪接一浪

係果刻其實我已經插到條腰好酸出唔到力

但係人類本能驅使我條腰唔可以停，仲不斷加快速度

因為我嘅性慾將要解放

miss話佢鐘意身體接觸多啲嘅體位

姐係要癡身啲

話咁樣有種充實嘅感覺，被人愛錫，好有安全感

所以我烏低身，壓落miss背脊

雙手渣實miss對波，再發哂矛係咁插

前前後後咁激烈擺動

我feel到下面準備要射

就係miss耳邊講:「射入面得唔得？」

miss:「你覺得射入面爽啲就射啦」

聽到呢句即刻放心哂，我再一次加速到極限

好快，我碌鳩頂到閪窿個盡頭，一次過爆發出黎

我條賓州係入面震下震下，泵緊啲精入去

啲精液搏哂命係咁沖上前列線

屌miss個閪窿好似識吸精咁，吸到我好爽

過左幾秒，我先好迷茫咁抆出我條J

射完好有失落感，一開頭果團火好似冇存在過咁

望下miss，佢仲爬係張床到喘氣，個身仲抽搐左幾下

似乎我射得太多，miss個閪好似裝唔哂，啲精多到流出黎

後來miss同我講，話我啲精好熱，射入黎好似一股暖流咁舒服

條賓州好似條鐵棒咁係佢個閪攪動，

種感覺好蝕骨，仲爽過做磁力共震

爽完之後，佢就叫我起身洗碗

有冇得加d玩腳既元素

樓主未答雙腳靚唔靚,你話奶過架喎
咩色腳甲，有無死皮，有無味?

佢有冇上連登

好白，線條完美，睇完會扯左果隻
你睇佢著長boot都知啦
不過佢最鐘意著平底鞋

正常顏色，佢冇擦腳甲
冇死皮，有咸香味

Um，寫出黎要描述得好係學問黎
我中文屎唔敢亂寫

冇掛 ，如果係舊登佢會知咩黎，但唔會上囉，佢冇呢個興趣

之前有位巴打問我miss聽咩歌一次過答埋啦

Miss有聽kpop ，不過唔係特別鐘意，多數係老餅歌多
我就對kpop埋埋地，老餅歌有啲好聽嘅我都會聽

Miss本來想拉我去韓國旅行但我果陣dse冇時間 ，如果唔係我都想留個回憶

我用俐test過miss不論係腳趾腳甲腳皮都好健康

嘩好撚高汁，比我實一路扑一路奶

屌你老母樓豬講多d日常生活野得唔得
同埋繼續post相唔該

樓主有無佢fb ig果d
知唔知佢近況???

No la
其實要講嘅都差唔多講哂鳥
加上最緊有啲忙冇咁多時間打字
對上果兩章我係用左好多時間去諗啲描述位
中文差嘅人真係唔好寫文，慘過燒腦

本來仲有啲特別野想寫埋
例如有次癡撚左線
煮煮下野變左係廚房扑野
我一野捧起miss上檯
張檯長方形，好窄，有大半個人高
我剝左條褲落黎，分開miss雙腿
將佢條裙撥去上邊，再拉側少少佢啲底褲
用手指捽佢個閪幾下，直到濕濕地就插落去
扑到煮野食計時嘅鐘一響，我勁燥一野反手噠落地下碎左啲零件出黎
到扑完已經煮loan野
Miss即刻大大力拍我心口話浪費野食，
然後拉我入廁所沖涼一陣再煮過

我冇令老母失望入左大學了

Del了，知都係有時朋友吹水時提起

你地睇完對上果2章再睇翻呢章慣唔慣
我睇完覺得自己寫得好粗糙

so sad 仲要delete埋
經過你個仆街仔miss真係呢世都唔會再信其他人

不過諗諗下會唔會搵果另一個後生仔滿足下自己呢

我覺得無問題，平鋪直文仲易睇，夠直接

直敍

其實你真係hurt 得miss 好緊要囉

覺唔覺你呢2句有啲矛盾

冇結果都唔緊要
最重要係享受過程啫

你快d搵返佢啦 做返朋友同佢傾下計 佢一定好寂寞

屌你好賤

無矛盾，係推斷唔同可能啫

梗係啦，好似miss咁正既可遇不可求，大學質素既女通街都係

扑完大戰完乜都玩夠，轉頭返學見到嫩西就移情另戀跟住就話乜只在乎擁有過

感情既野無話對錯既，男方咸濕女方都要肯比佢咸濕先成事，男既得咁細個講真毛都未出齊就更係當玩玩下，佢出黎社會打滾得耐就會回想到Miss既好，不過到時都只係一個回憶了

Miss都咁大個人你估重係D o靚妹分手要生要死咩，最多咪收埋自己喊死

我中學個時都想屌個大波長腿Miss不過無機會埋手

唉

樓豬選擇多次，仲會唔會？

正皮已比
求腳圖

好失落

無錯
男朋友唔等於sp

咁嘅問題都要問
梗係會啦

之前咪腥左有

有冇呀巴打
睇係是咪同校

Miss幾廿歲人咩風浪未見過
而且分手主因唔算係我識左女朋友
係因為我覺得同miss繼續落去冇結果
我諗miss都睇得通所以冇怪我
性質跟佢條仔趁佢病偷食好唔同

洗唔洗咁絕 block 哂人，知唔知miss 會好傷心

咁又唔係呀。 分手要狠。拖拖拉拉仲hurt

唔知miss 而家點呢

樓主根本就係一個pk

睇黎要講既事都好似講晒
仲想聽下更多生活趣事

樓豬似無晒貨，始終得半年貨仔，睇佢都係扑野多相處少

依家肯定掛住同個後生女大戰三百回合，費鳩事上黎理你班FF撚

就算比大家同女友相處多
都未必會多趣事啦

都係日常同扑野啫

日常嘅話
趁佢曬衫我係後面用腳撩佢下面囉
撩到佢夾實我隻腳另轉面睥我

間唔中會用老師嘅語氣教訓我算唔算

其他家務佢肯做，惟獨洗碗唔得
我唔洗掂都唔比掂

除左普通扑野
仲有玩過咩?

圖都出埋 如果係以前啲中學同學一定認得

其實點會無將來都係你唔敢娶miss 者

樓豬幾多歲？

去到幻想世界也只能屌一個五十路是否一種可悲？

咩唔敢 係冇諗過要娶
根本就當係玩具屌完就算。
佢講咁多都係d 詭辯黎
你仲諗住用主流既諗法去挑戰佢

咩愛要珍惜 愛要忠誠 愛要一生一世呢d野根本唔應用到係樓主個case

你個表情比得好撚衰

借口黎姐 Miss 幾廿歲人咩風浪都見過 但結果係Miss比左個處你 幾廿歲人佢拍過幾多次拖？紅字係唔gur樓豬你嫌棄人飛人仲屈人唔傷心睇化晒

宜家單向屌西咩
上面拍過拖未

仲未有

沒了
我寫得真係咁好睇咩
我呢啲中文辣殺黎，只不過想share啲經歷啫
想睇甜去第二到睇啦

快d搵返miss 啦

其實唔係話要寫得好睇既
寫得夠真事易代入就ok啦
有時用太多字作形容變相簡單複雜化咗
不過我唔係讀文學就可能理解唔到當中字既美啦

正評

唔通飛左依家條女咩
件事搞掂左唔想煩了

你掛唔掛住miss

佢煮嘅野食跟甜品

你話我on9又好乜都好

點睇都係miss正d，又索又姐姐feel，仲要係中學雞時代高不可攀既miss,果種征服感真係爽爆
最重要係只講心唔講金，唔使驚無銀兩比人飛

加上miss又識煮野食，應該都識照顧樓豬
除左年齡各方面真係無得輸

呢d野絕對係可遇不可求，比我一定好好珍惜

如果不生小朋友就話姐，
不過比我選，我都會選miss.又有錢，又有錢

應該都唔大問題
可以搵代母，體外授精架嘛

講明先無乜研究唔知咁大年紀得唔得

食一世都唔係問題，呢d機會可遇不可求，重點係仲要咁正
溝到咁既女簡直係人生贏家

最大問題係我接受到唔代表我屋企人接受到
我老母都唔知點叫佢好啦，同佢差唔多年紀

o介紹比我識好嗎

咁你老媽正d定miss 正d

比我就真係理鳩得屋企人，雖然我老母成日話姐弟戀d人變態
但我就偏偏好鐘意熟女，好似梁琤果d
其實老一輩都係着緊有無香燈繼後o者，以依家科技應該唔成問題

仲使問，有幾多四十路係會keep得咁好o丫

我鍾意果個熟女miss 都係40路，keep 到似30頭

35以上，四十路keep得好既真係好正
睇av都係鐘意熟女多過18-22
睇電視就其他都無乜點望，一有梁琤就望實電視

睇完明點解咁多負皮
咩柒文筆來
得閒寫呢啲垃圾字句
不如睇多兩本書啦

不如你show off幾段野黎睇下有咩資格指指點點

文呢

睇樓主d對話都知你mk仔黎
比人講兩句就起哂鋼咁

樓豬我有追開你既故事

有句說話原來拎黎氹女用，而家送比你

「如果父母不同意我們結婚，那我們就談一輩子的戀愛，等他們百年歸老時，我們再結婚。」

但講真
我假設雙方年齡相差岩岩好30
10年後樓主成30歲發展緊事業果陣，miss都已經成60歳
到時見住身邊同事個個拖住件差唔多年紀嘅妹妹或者姐姐，但自己個女朋友大自己30年已經可以兩蚊搭車
出街人地都可能會以為你係孝順仔咁大個人仲拖住阿媽一齊出街
呢種感覺就算自己接受到人地都一定背後笑你

佢又真係好似冇否認過自己係mk 仔喎

你又有道理
不過外貌既野始終會變，只係自己老婆早人幾十年變o者

miss 你最近還好嗎？

樓主應該係放完相之後單野黃左。所以潛左？？

上個po比左正皮
跟手入埋呢個po睇
屌 寫到個五十路成個女神咁
真實少少得唔得

想學另外個食miss 巴打既故咁

咁就要幫佢pish 下喇